順利廢老區聽晚有十年播映會！

上次順利邨本來有十年播映會，但俾土共區議員佈八陣圖干預。

詳情：癡撚線順利邨如臨大敵

後來四順居民搵咗另外幾個民主派區議員幫手。而家定咗聽晚（29/8)喺順利社區會堂播映十年，已取得版權持有人同意，歡迎大家到場！

利申 唔係搞手，只係幫手宣傳下

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

推

大家一齊嚟睇

順利村終於踏出認識民主視野第一小步，同埋聽聞10點有人叫口號，不過一句起兩句止

推！

可惜搬走左
不過都推

推呀 中學係順利！

你唔係仲忍阿？

順安順天都仲叫黃黃地
一過到順利就

廢老撕紙狗

雙順廢老區無人理